關乎香港七百萬人健康( 必睇)

代朋友出po

相信有好多香港人
甚至bu嘅同學都唔知
浸大有個testing lab可以驗二噁英
可唔可以搵bu嘅同學仔將件事煲大
向學校施壓驗香港警察釋放嘅tear gas裏面二噁英嘅濃度
之後做一份完整嘅報告
等全世界人知道香港警察如何殘害我哋香港人同後代

推

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

自推x1

自推x2

自推x3

自推x4

自推x5

自推x6

自推x7

自推x8

自推x9

自推x10

唔係香港警察害
係中國共產黨